---
layout: post
title: 快手科技数据类工作职位内推（社招/全职实习）
categories: Jobs
tags: 快手 社会招聘 内推 职位 数据科学 数据产品 数据工程 数据分析 商业分析 经营分析 战略分析 实习生 简历 
---

* content
{:toc}

#### 对快手以下数据职位感兴趣的欢迎将简历发至kai#drkaiwang.com，根据简历背景可以同时内部推荐多个相关职位，最好附1-2句话介绍自己最突出的优势：


#### 【社招】【快手科技】数仓数据开发工程师招聘
岗位职责：  
1. 参与公司数据需求收集和整理；
2. 对接业务与分析人员，负责数据集市的研发；
3. 处理支持日常数据统计和数据分析工作。

岗位要求：   
1. 计算机相关专业，熟练使用SQL，有三年以上的hive使用经验；
2. 懂得基本分布式计算原理；
3. 熟悉基本数据仓库模型 ；
4. 喜欢新技术，乐于接受挑战，对数据敏感，具备良好的客户需求理解能力，良好的团队协作和优秀个沟通能力。

#### 【社招】【快手科技】商业分析师
岗位职责：  
1. 深度洞察短视频/直播类行业和产品，并进行深入细致的行业分析，为公司业务提供分析支持。
2. 以定量和定性方法解决产品、运营、战略相关的复杂分析问题，能够独立完成方法和策略设计，数据梳理与分析实现。
3. 对公司内外部数据进行挖掘，在深入理解用户行为、产品特点的基础上，自主发掘课题并提出建议，数据驱动产品、经营决策。

岗位要求： 
1. 善于深度思考问题，较强的结构化思考能力和分析能力。
2. 良好的数据敏感度，能从海量数据提炼核心结果，能够熟练使用SQL，Python，R等分析工具的候选人优先。
3. 两年及以上行业研究或者咨询相关经验，大型互联网公司/知名咨询机构商业分析工作经验者优先。

#### 【实习】【快手科技】商业数据分析实习生招聘
快手直播分析团队招聘商业数据分析实习生，研一、研二、大四同学优先  
另，本岗位也在同时进行社招内推，有兴趣的同学欢迎前来投递、咨询！

工作时间（硬性要求）：要求全职实习，每周需到岗5个工作日，能够连续实习不短于6个月，表现优异有转正机会  
工作地点：西二旗 快手总部  

岗位要求：  
1. 希望有比较强的求生欲——遇到不会做的事情，有快速学会的勇气
2. 需熟练使用sql，会python、R者加分
3. 计算机、统计学、数学、经济学、金融、工程或其他相关专业加分
4. 严谨的逻辑思考能力，做分析类case需要反复深究
5. 有互联网行业实习经验者加分，对直播、视频行业有了解加分

工作内容： 
1. 对直播产品各项功能，用数据评估效果
2. 完成报表、用户调研等其它任务

备注：
1. 来信请勿设置已读回执
2. 请写全所有教育/工作经历
3. 务必在简历和邮件中注明毕业时间、预计实习期的起止时间
4. 非北京高校非北京户籍的优秀实习生可申请租房补贴


#### 长期内推快手等独角兽公司或知名互联网创业公司的产品、前后端开发、算法、数据、市场、运营等职位。感兴趣欢迎将简历发至kai#drkaiwang.com

